{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1294&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 브라운도트-기장역점"
    },
    "text": "2022年5月にグランドオープンし、一般客室からデラックス室まで様々なオプションを提供する宿です。 客室はすべて4K 65インチTVとメモリーフォームベッドが備えられており、リラックスできます。 また、PCルームとゲーミングモニターも備えており、ゲームを楽しむ方にも最適な宿です。 除外されるデラックス室の他にはLGスタイラーが設置されており、より快適な宿泊を提供します。 必要に応じて洗濯機や乾燥機を利用できるLAUNDRYも備えています。 宿の周辺は自転車道とハイキングルートがあり野外活動を楽しむことができ、東遠ロイヤルCC、東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場などの観光地からも車で0~20分の距離に位置しています。 駐車場は計30台までご利用いただけます。 東海線機張駅へは地下鉄でアクセスでき、近くにはロッテプレミアムアウトレット、イケア、ロッテワールドなど様々なショッピングや遊び施設もあります。 客室の内部施設としてはコンビニエンスストア、無料Wi-Fi、アメニティなどを提供しており、ロビーにはリラックスできるカフェテリアがあり、ビジネス業務や休憩を楽しむことができます。 また、ロビーには共用洗濯機と乾燥機が備えられており、便利に利用できます。 ただし、スタイラーはデラックスルームを除くそれぞれの客室に備えられており、客室価格はオンシーズン、特定日、祝日によって変動する場合があり、キャンセル及び払い戻しポリシーは規定によって異なるように適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には4K 65インチTVとメモリーフォームベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "PCルームやゲーミングモニターの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、PCルームとゲーミングモニターが利用できます。"
        },
        {
            "question": "デラックス室以外の客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "デラックス室以外の客室にはLGスタイラーが設置されており、より快適な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には東遠ロイヤルCC、東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は最大30台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "東海線機張駅へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、地下鉄を利用して東海線機張駅へアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿内にはコンビニエンスストア、無料Wi-Fi、アメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはカフェテリアがありますか？",
            "answer": "はい、ロビーにはリラックスできるカフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "共用洗濯機と乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用洗濯機と乾燥機が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 357
    }
}